#Download link apps nya :#
[PrePopulateRealm](https://drive.google.com/file/d/0B0sddZ3clPkcZ3JXVUxTOXlEVU0/view?usp=sharing)

##Penggunaan##
###Membuat biller###
Klik biller, masukan user id(user id harus sudah login di app bersangkutan), pilih app yang mau dibuat biller. Setelah proses, jangan pilih buat biller lagi dari app yang berbeda. Setelah selesai akan muncul text "realm selesai" dibawah tombol yang tadi di klik. Cek file realm di explorer. Nama foldernya "PopulateRealmApp". Copy file dengan extension "*.realm" saja ke komputer dan taruh di folder raw dari app yang bersangkutan.